究竟呢班囡囡點睇嗰行

點睇路行

啲男人點知邊個係自己太太

第一張相左一

如果扯開佢塊頭布會點

佢地唔理架 鳩痕果陣就係街捉個女人去強姦

中東佬憑體味認人

蒙頭入閘

咁都知咩樣？

咁佢老公唔放過佢啦

個個都濃味

返屋企唔髮笠頭

唔駛

好神秘

後面有個冇蒙面

聽過有人講過係佢地啲衫啲花紋係有唔同 就係用嗰個分別嚟認

好考記性

如果想識女友結婚點睇樣

有冇人知

連眼都見唔到

點睇路

好撚恐怖

bb,你中意我啲咩呀?
..........

出街係咪要唔停show id

我都講唔出。。。。。貪你塊布夠靚

有冇人答到

個面紗其實係睇到野，就好似你隔住個網咁睇野姐

第4張個套衣服叫「波卡」，大部分都係來自阿富汗

基本上阿拉伯女人喺公共場合都要有個男人一齊，唔可能自己一個女人行街

好陰公 出個街都冇自由

佢哋可唔可以嫁去外國 擺脫呢種生活

咁就要先擺脫宗教，不過你幾何聽過佢地會嫁比個異教徒

佢哋真係無諗過咁嘅生活好有問題。。。。

頂 真係fake到我碌上去睇多次

同催狂魔有咩分別
搭lift見到佢地 真係唔敢入

信仰嘅力量

無臉男

會有啲攻擊性武器

無睇唐伯虎點秋香？

中東佬覺得女人生出嚟就係罪惡先會包到咁樣 露咩都話會勾起男人性慾 班中東佬心邪就心邪啦
最可悲係所有伊斯蘭女人都患曬斯德哥爾摩症候群，覺得活係呢個制度之下先係保障緊佢哋，你睇之前香港信咗伊斯蘭教個肥婆就知道，連名都要改埋唔可以用自己名，受害者唔指責加害者，反而指責正常人歧視佢哋

你確定佢哋真係女性嚟？

應該仲係盲婚啞嫁

支持在港實施
防止港女被偷窺

港女：你視姦我
港男：你著到咁性感好難唔𥄫你喎

聽講佢地會消失架

好心呢啲國家既女人就唔好再生小朋友.....唔好害左下一代..

最尾個張

你唔生你老公打都打到你生，你敢唔生？

香港都係旭d 就話人係雞 其實港女都應該要包到咁

呢啲地方就真係需要男女平等
起碼 唔洗當佢地係財產 似返個人

一見到就諗起呢隻野

又唔好怪宗教
其實阿富汗以前唔係咁
女人同男人係一齊讀大學
好西化
唔使由頭笠落腳
係塔利班攻權統治之下
女人無男人一齊連出街都唔畀
否則畀人圍毆都似
更唔好講返學
即使塔利班倒台後咁多年
女性都仲未恢復返到幾十年前咁自由

睇咗嗰套持家小木蘭
啲女人生活喺嗰個時期真係幾撚慘

連登仔理想世界

似鬼 好嚇人

盪失路 得女人先認得翻個男人 女權高漲

點解我都諗起

有次在杜拜機場見到一個男人帶著幾個呢d女人過關，俾疊證件個關員，關員無望過班女人就全部可以過關

好靚女

森林野人都唔會覺自己生活有問題
唔好用自己觀感睇人地國家文化

睇唔到樣咁啲男人點溝女

塔利班前(左) vs 塔利班統治下(右)

好慘 大倒退

睇過唐伯虎點秋香應該知點做

連登仔天堂😂

最嚴重可以係死刑

咁似連登仔d思想

識咗個人成世都可能唔知咩樣

Burqa於台灣多音譯為布卡、波卡，是「覆蓋率」最高的罩袍形式，多半為藍色，狀似一條大口袋，內裡頭頂部分有一頂帽子，從頭頂套上後全身都被包覆，連眼睛部分也僅留一條「紗窗」以供走路時勉強能看到外面。布卡多半見於阿富汗、巴基斯坦一帶的中亞山區，過去為阿富汗貴族女性穿著，後來才逐漸流行至民間，阿富汗被英國殖民後一度銷聲匿跡，後來極端組織「神學士」（Taliban）佔領阿富汗期間，勒令女性必須穿著布卡才能出門，直到今日都還經常見到穿著布卡的身影。

Link:

老實講男人要意淫，對住塊布都可以意淫，要強姦就會強姦。根本多舊魚，自己碌鳩都控制唔到，係都要因為有碌鳩就覺得可以打橫行真係痴撚線

Btw啲布好靚

發夢見過有錢人袍入面多數係又靚又性感嘅bar同under，一返屋企即脱袍

呢個地方係啲連登仔夢想中既地方,女人出街要好似狗咁被人帶出街

包頭女人其實都會去厠所補妝
露眼嗰啲會舉起手機自拍

記得睇過片話其實佢地以前開明好多，係近幾十年先越黎越癲

日日咁近睇住塊布會唔會大近視

結左先睇你抽到啲乜

黑人好味

老母幫佢地揀

好似魔戒入面啲戒靈

回教最垃圾宗教

女人如衣服，人地大家交換屌架

其實係最好

key 返個樣比佢地

屌！大佬有J嘅

連登仔話人係雞咋 香港大部份人都好正常

入面冇著

其實都幾適合連登仔
佢哋只係出街要咁，簡言之係唔畀其他麻甩佬睇蝕
返到屋企對住個老公話之你唔著衫都得

70年代既阿富汗同其他西方國家差唔多

男人著住呢d袍入女廁

熄咗燈咪又係一樣樣

反女權嘅重要勝利
連登仔天堂

成班刺客咁